[即時] 大量法國人巴黎遊行聲援香港

直播連結：
高登：

居法港人撐香港：

聽高登記者講，係好多黑人組織做搞手，因為佢地自己都受到好多不公對待，所以覺得要反抗所有不公既事為香港發聲

Hong Kong: Fight for Freedom, Vote for Hong Kong
Whole of the World: Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

Jul 11, 2020 ~ Jul 12, 2020

仆你個街歐美個班賺支那錢既虛偽撚真係情何以堪LBJ個類賤種

比起美國嗰班呢班先係真黑人

虛偽雙重標準個班真係屌佢老母

You’re not black enough

推

手足

多謝你哋

法包

感動

又奶共奶左仔

push

鬥黑

You ain’t black

Liberté, Egalité, Fraternité
熱愛自由，反對暴政既都係香港人

法蘭西手足

本土派票數要人！！

respectmerci merci

美國果班BLM白人仲多過黑人 on99

多謝

法國中銀又要ready

全世界都係香港人

Thanks
The country of freedom!

We connected.

香港人 加油

why not

虛偽白左

推 直到最後的勝利

犯晒香港版國安法！全部去中國大使館自首要求引渡去香港受審，睇吓中國點樣拆?

全球自由聯盟反極權反赤納粹行動

加泰集會

犯哂國安法

法國佬

有冇方法多謝佢地

法國手足
法國班狗又係好撚痴線

唔知圍好板未呢

We connect

Merci

革命之地

我覺得要集中火力 anti-chinazi
將咁耐以黎各地既血帳一次過 數落去

Vive la France

有冇辦法可以多謝佢地

呢排支那有冇得罪埋法國人呢唔知

Push

全部都犯国安法，戰狼出動未？

革命大佬

革命始祖

THANK!!!

有冇twitter
rt+留句Merci囉(我淨係識Merci)

BADA

merci

謝謝

Vive La France

又鞭

咁堅

多謝法國手足

FREE HONG KONG!!

呢啲先係真liberals
Thank you brothers and sisters

睇LIVE成班嗌緊FREE HONG KONG，香港人記得拉曬身邊人去初選表態唔好衰比人睇

1000人睇

thx

Thanks man!

仲有雪山獅子旗

thanks

感謝

其實可唔可以將外國既聲援香港既行動變成反共做主題

respect

好滾動

Thanks for support

Bonjour
Thank you

陳謝法巴

Merci beaucoup

有種hong kong lives matter既感覺

Liberte egalite fraternite

邊度可以多謝佢地

開唔到link嘅?

唔識法文,
但聽到話解放非洲,
唔知關唔關赤納粹入浸非洲事

支共好鍾意同非洲暴政合作

有香港禁歌

係講法文嘅手足呀

高登仲睇到喎

有播願榮光

撘單
聽日日本都好似有聲援香港遊行

係香港已經變成禁歌

前面果d 好似係住法國既香港人？

Thank you

播完願榮光，而家播緊海闊天空

respect
今天我

好感動

投投投

Voulez-Vous Coucher Avec Moi Ce Soir？

唔投初選嘅 全部都冇jj

感動呀

今天我咁左膠,不了

竟然

G持

黃背心而家搞成點

點解唔係同一種民族
都會企出嚟幫我們發聲

7218311011111

Tui

多謝法國人支持

liberté égalité fraternité

黑人細路喺示威中被黑人殺咗

全部扮唔知，冇出聲

Thanks

多謝法國🇫🇷
未投票嘅人
聽日記得投票

嘩

有冇Twitter link比大家表達謝意

Do you hear the people sing

借個位 會員標籤功能

外國好似有個運動係每星期五都集會聲援香港

多謝你地，真黑人

非洲手足

佢地有冇 Facebook Twitter？？？
點同佢地講多謝

Thank you 法國人

多謝手足

多謝各位
多多保重注意衛生

蕭生：北京政權發生動盪

希望可以帶起連鎖效應

連登反黑人撐浸浸架喎

推!!!

美國嗰班畀antifa騎劫啫

突然唸起

其一啦 有班美國黑人真係好雙重標準 只想要特權

連登仔唔好再一竹竿打一船人
不論膚色，we connect

幫推，搵到幾條搞手Link，上去merci人啦：

法國抗爭網媒Twitter：

AHKF FB：

非洲人權人士Mimo Dia Leydimen FB

法國🇫🇷手足加油

法國
果然係革命始祖

pushshsh

孤城淚

力加

Cls

黑人又蠢又懶，未進化

Part2 直播連結：
高登：

居法港人撐香港：

感謝國際支持香港
天滅中共

merci beaucoup

唔知幾時有更多國家JOIN呢

Retweet

Thanks so much

竟然咁撚多人

快啲多謝人

班狗種帶風向咋喎，起碼我唔咁諗

去twitter多謝人

我好似真係未見過一個喺連登支持美國黑人嘅post係多正評

多謝法國巴打！

最搞笑係BLM期間大量黑人受害

多謝法國手足 快！

pish

等睇強國喉舌抵紅酒 Hermes LV

黃背心一直都好撐我地

滾動

痴撚線

Respect and thank you for your support!

手足推得好落力

世界人權組織依然奶共

法國人有咁多革命歴史 果然勁揪

法國人唔係365日都遊行㗎咩

好L 滾動，推！

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

多謝你哋！

法胞

不過講真 香港人無事果時都係咁笑鳩人香港人學習把口唔好咁閪 到有時果時都有人幫

果時去法國旅行
由機場搭出去市區果時
因為機場係比較週邊嘅zone 所以架火車好多黑人
我地仲有d緊張
原來咁好

有冇方法比佢地知我地多謝佢地

Respect

pinned message

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
揀個代表到香港人抗爭意志既人係好撚重要

meanwhile香港班自命清高既撚屌:
投票無用，所以一定唔可以投

第二條片1:15:50播國歌聽到哭能左

我覺得始終有支有共識既旗好d 一係黃黑，一係藍白。 外國人唔識睇中文，見到支旗都知係咩事。

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere.

好少見咁多

Respect 法國手足

有冇Twitter 多謝佢地

Stand with Hong Kong!! Fight for freedom!!

推，投票呀！

我都係諗起孤城淚

Uuuu

老實講 會唔會爆到仆街

仲以為你法國左D咩野

又搵到位入吾皇 垃圾奶共狗

係

好多謝佢地

聽到何以這土地涙再流⋯

感激法國巴絲手足聲援

聽到佢地播榮光好感動

法國奮起！
🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷
民主自由永垂不朽！

幾多秒

感謝所有行出黎既人

vive la france

up

我以前一直好歧視呢班黑人 但係今日見到我有少少改觀 同埋佢哋都唔係淨係一班識得r福利嘅人

睇住live推

只要支持民主自由反警暴
唔好講黑人，外星人我都撐

Push push push

其實我覺得已經唔係

A

大量？大概有多少？

睇錯咗大量法國人黎香港聲援遊行🤦🏻‍♂️

721

多謝 法國🇫🇷

推呀投票之餘仲要講多謝～～

識得推己及人，好事嚟ge
好過嗰啲支持黑人平權但又對香港警暴問題視而不見既左膠偽人

Hong Kong people lives matter

美國嗰班BLM黑人係想做白人

法國黑人係唔懶

革命大國真係唔講得笑

Merck

Try HONG KOBG LIVES MATTER

大家多啲食西多啦

Free Hong Kong!!!

推佢

法國人高質
希望德國人都可以幫下手

#respect

叫佢哋戴口罩啦

多謝哂

好有共鳴